香港迪士尼最新遊樂設施「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」明年登場

Marvel迷注意! 香港迪士尼樂園宣佈，將於明年登場的全新Marvel主題遊樂設施，命名為「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」，屆時Marvel Studios電影《蟻俠2：黃蜂女現身》中兩位主角Paul Stephen Rudd （保羅活特）和Nicole Evangeline Lilly （伊雲祖蓮莉莉）將會在「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」這項互動遊樂設施中亮相。

香港迪士尼樂園表示，「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」是繼2017年開幕的「鐵甲奇俠飛行之旅」後，樂園第2個Marvel主題遊樂設施，位於「史達科技展」旁邊。樂園直至2023年，亦會進行分階段的擴展計劃，陸續推出更多Marvel主題的遊樂體驗，致力打造香港成超級英雄的亞洲基地。

就快變marvel樂園

原本話2018年落成

史迪仔改skin?

有無得用津路水炮？